［有圖］見到個喺樓下m記做收銀嘅女仔幾正

愚人節快樂

連登仔一啲幽默都冇
真係笑死人咩